[男男] 個老友同我表白左應該點面對？

我朋友仲係學生哥黎
有個拍左拖幾年既女朋友
今年轉新班既時候我朋友識到個男仔
個男仔份人幾好笑同佢一齊好舒服
咁咁啱見復活節有幾日假期
就搵埋2個男同學仔同個男仔，4個人一齊去左台灣玩
果幾日大家都玩得好開心，直到最一晚大家飲完酒返去訓既時候
個男仔走左入黎同我朋友表白左
果刻有少少動搖，因為同佢一齊真係幾開心
但話哂始終有個女朋友，所以冇答到佢
而家返到香港之後大家冇再提起
不過就快返返學，到時應該點面對佢好

到底係我朋友定我

究竟係同你朋友表白定同你表白?

唔好踢爆ok？

你新黎架。 X登規矩， 你朋友就是你。

點面對好 9號要返學

多謝

接受囉,咁簡單

幫朋友問系列

乸型？

如果你係直仲有咩好問？

唔算 不過瘦過同矮過我
有d惹人憐愛既feel

好地地點解會鍾意男仔？

對住佢令人想中途轉機

你都係隱性gay

咁咪係自己同自己表白

男朋友同女朋友係無衝突，兩邊食住上，你唔要比我

基佬死全家

經過今次之後我都覺

hehe

去馬啦
連登好支持hehe架

真係有中途轉基咁過癮

未轉 諗近
有冇巴打有經驗分享

@盜如瘋
@木木梟
@溱崎紗夏